（抛磚）眾籌三倍人工俾九巴黨鐵司機罷工？

1. 無限期癱瘓香港，對準政權

2. 罷工係重質不重量，有啲行業係核心一罷就俾到壓力政權

3. 長時間罷工必須有工會資金支持

認同請推，喺下面討論，組成聯絡小組去召集相關核心行業從事員

係都城巴先 佢哋啲車壞得好及時

明面上唔做得 會違反雇傭合約

遊行唔做得，要有不反

點解九月罷工搞唔成？唔係因為文宣唔夠，係因為八五罷工之後，中共出招，職場篤灰之風蔓延，航空界唔敢再罷。

咁可以點做？文宣解決唔到嘅問題，要由真人響office度解決！

【五個步驟——組織職場手足】

運動發展到今日，大家都明白我哋係要打持久戰，同呢個腐敗嘅政權鬥長命，所以我哋更加要擴大自己嘅力量，團結我哋嘅自己人﹗嚟緊呢個星期會同大家分享吓，點樣組織自己友嘅具體方法，希望大家都可以係自己職場運用啦﹗

1) 辨認手足: 戴口罩返工、有香港鎖匙扣、有和你返工同快閃嘅活動日子都遲返、留意公司或者同事群組有冇嘢講抗爭議題

2) 開群組：交流資訊如果有興趣嘅人都可以加入(不過要提防管理層同二五仔)

3) 從簡單行動開始：戴口罩、貼貼紙memo、Airdrop文宣等

4) 進一步組織：組團快閃、約埋去集會、一齊諗點支援運動，另外亦要了解各人就罷工等不同升級行動嘅看法

5) 組織工會：令自己更有牙力，除咗政治表態，亦關注行業權益，增加職場話語權！

現實d啦小朋友，你眾籌得幾多錢？

收左你3倍人工 事後比人炒左 你養佢？
定係好似cx咁 最後無人幫？